腸胃差到仆街冚家產嘅人請入

屌你從中學時代開始腸胃差，食小小嘢就飽，係飽到從早餐可以頂到晚飯。又好多時食完野之後就肚咕咕聲，又要去痾大屎，但點知都係痾水或者痾左啲氣出黎跟住又個人好虛好唔舒服發夢今日圍警總又因為腸胃唔舒服到一個點翻左屋企休養。發現真係好撚困擾。有冇咩方法可以解決。
利申 乜柒都食

食野唔定時 老左就慘
利申:長食緊胃藥

食清淡啲一排先

點算好

而家每日都做流肛華 日日都痾到腳軟，但其實就咩都痾唔出，雖然唔知講緊咩但真係痛苦到仆街睇黎真係要食粥食一排